<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title></title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://xld1393679430.github.io/"/>
  <updated>2020-04-08T09:56:23.111Z</updated>
  <id>https://xld1393679430.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>liangdong</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>b</title>
    <link href="https://xld1393679430.github.io/2020/04/08/b/"/>
    <id>https://xld1393679430.github.io/2020/04/08/b/</id>
    <published>2020-04-08T09:56:04.000Z</published>
    <updated>2020-04-08T09:56:23.111Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>这是第二个页面</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;这是第二个页面&lt;/p&gt;

      
    
    </summary>
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>美文01</title>
    <link href="https://xld1393679430.github.io/2020/04/07/a/"/>
    <id>https://xld1393679430.github.io/2020/04/07/a/</id>
    <published>2020-04-07T15:21:20.000Z</published>
    <updated>2020-04-08T12:52:29.540Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>   有人说，人生的路上，最浪漫的事，一种是相濡以沫，一种是相忘于江湖。<br>人的一生中至少该有一次，为了某个人而忘记了自己，不求结果，但求有生之年，欣喜相逢。</p><a id="more"></a><p>所幸，今生在最美的时光遇见了你，还记得初识时你那灵动的样子，我们走在路上，你聆听着我不停地说着各种不着边际的话。可能因为紧张，我不知道自己想要表达什么?只觉得自己乱七八糟的在说，而你只是静静地听着，偶尔插一两句。想想自己一个慢热甚至在不熟的人面前不苟言笑的我那天怎么会那么多话?后来才知道那就是你给的莫名的熟悉感和让自己沉寂已久的心跳动了起来。</p><p>若不是喜欢你，为何遇见你时我的心如小鹿乱撞。若不是喜欢你，为何你总出现在我的甜梦里，若不是喜欢你，为何闭上眼时我的脑海中都是你的模样，若不是喜欢你，为何我对你的思念如海啸一般，如此来势汹汹，若不是喜欢你，为何清晨睁开眼时最想见的就是你。林深时见鹿，海蓝时见鲸，梦醒时见你，遇见你，就像遇见了春暖花开的温暖和烂漫，一次不期而遇的美丽，一次不经意的欢笑，一直盛开在我的心灵深处，浅笑嫣然。</p><p>一直相信，这人世间，所有的经历都是用来珍惜的，如果没有缘，即便望穿秋水，即便近在咫尺也不能相遇。所以，我时时刻刻充满了知足和感恩。若可，请你住进我的文字中，我想带你走过春夏秋冬，伴你踏过千山万水，和你走过河流和山川，看朝霞起，夕阳落，迈过坎坷和风雨，一起携手到老。无数次问自己，假如人生不曾相遇，我不会了解，这个世间原来有一个人可以让我百看不厌，会有一个人让我魂牵梦系。因为有你，我的梦里满满的都是幸福，你是我快乐的时候想一起分享的人，你是我痛苦的时候想倾诉的人，我们分享着生活的点点滴滴，那一刻我相信，心，自然是欢喜的。</p><p>爱情是一段彼此相守相伴的旅程，相爱是第一步，相守是漫漫长路，我愿与你共度岁月的静好，走一段柴米油盐的岁月，我定用深情的笔调， 将初见的惊艳定格每一个生命片段，在时光中，浅喜，深爱。</p><p>流年，是一首无字的歌，常想，你说红尘有爱，无论经过多少风景，走过多少风雨，回眸之时于四月的芳菲中，站在窗前，隔山隔水的牵挂，在日月积累中，点滴的蔓延，看似淡若清风，却是深情款款，留再字里行间，回味无穷。</p><p>这一世时常感谢，感谢阳光给大地的温暖，感谢大海给江河的怀抱，感谢雨水给田野的润泽，感谢命运让我遇到这样一个你，给予了我生命所有的美好，若有一天，繁花再无凋零，季节再无寒冬，光阴再无落寞，时光再无阴霾，有你，情暖飘香，看岁月开出最美的繁花，深一脚，浅一脚，密集了念念不舍的牵绊中。希望往后余生，风雪是你，春华是你，夏雨也是你，秋黄是你，四季冷暖是你，写给我爱的那个女孩，纯(cc)用爱将流年坐老，共渡指尖葱茏的时光。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;   有人说，人生的路上，最浪漫的事，一种是相濡以沫，一种是相忘于江湖。&lt;br&gt;人的一生中至少该有一次，为了某个人而忘记了自己，不求结果，但求有生之年，欣喜相逢。&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
  </entry>
  
</feed>
